{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502654",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "조계산보리밥집"
    },
    "text": "曹渓山麦飯屋 (조계산보리밥집)\\n\n全羅南道順天市松広面長安里522\\n\n韓食 , 11:00 ~ 17:00 , 年中無休 , 80席/部屋:部屋なし団体席あり , 37年になるグルメ店「グッドモーニング大韓民国」の番組に放送された経歴がある。 この食堂は山の中に位置し、このような点で特異だ。 また、この食堂は食卓なしで縁台で食べ物を食べるという点が独特だ。 ここでは6~9種類の有機野菜とふっくらとした麦飯が人気メニューだ。 主に販売されているメニューとしては麦飯と野菜チヂミ、ポチポチがある。 この食堂は番組で紹介された内容と異なる情報はない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この曹渓山麦飯屋はどこにありますか？",
            "answer": "この曹渓山麦飯屋は全羅南道順天市松広面長安里522にあります。"
        },
        {
            "question": "曹渓山麦飯屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "曹渓山麦飯屋の営業時間は11時から17時までです。"
        },
        {
            "question": "曹渓山麦飯屋は何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "はい、曹渓山麦飯屋は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "曹渓山麦飯屋の席数はどのくらいありますか？",
            "answer": "曹渓山麦飯屋には80席あります。部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "曹渓山麦飯屋は何年も営業していますか？",
            "answer": "はい、曹渓山麦飯屋は37年になります。"
        },
        {
            "question": "曹渓山麦飯屋は韓食を提供していますか？",
            "answer": "はい、曹渓山麦飯屋は韓食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "曹渓山麦飯屋ではどのような食事が人気ですか？",
            "answer": "曹渓山麦飯屋では、有機野菜とふっくらとした麦飯が人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "曹渓山麦飯屋で主に販売されているメニューは何ですか？",
            "answer": "曹渓山麦飯屋では、麦飯、野菜チヂミ、ポチポチが主に販売されています。"
        },
        {
            "question": "曹渓山麦飯屋はテレビ番組で紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、曹渓山麦飯屋は37年になるグルメ店「グッドモーニング大韓民国」の番組に放送された経歴があります。"
        },
        {
            "question": "曹渓山麦飯屋の特徴的な点を教えてください。",
            "answer": "曹渓山麦飯屋は山の中に位置しており、食堂で食事をする際には食卓ではなく縁台で食べることが独特な特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 399
    }
}